邊度買switch比較抵？(67) 老手，畢業啦！:o)

動物森友會隻game正常價係368-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒。

Ring Fit就$589(UNY/Apita)、$629(Aeon/一田)，700蚊以下都算係正價，呢隻就冇得買eshop版。

Amazon 普通版正價(非第三方寄賣)：
JP: ¥29980
UK: £299 (海外訂單免稅，除稅後約£249)
*以上未連運費

例：
//この商品は、ＡＢＣ Inc. が販売し、 が発送します。//
//Sold by XYZ Group and Fullfilled by Amazon.//
見到呢句 = 第三方 (通常比正價貴)

細機lite就1490hkd

lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(140)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (36)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (19)

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

2：

3：

4：

lm

推

LM

英森買咗一個星期
仲未收到出貨email

繼續佛系抽行

same

又抽唔中有冇人抽中左多一部想放？

由3月到依家 終於抽中

又唔中

女朋友中咗 但佢想要動森機

會唔會放返出黎

想要

我抽多左部有無人想要 原價2340 加水腳費有無人要？

又可以排 仲可以比人賺150

恭喜！

要！

好似好多人中喎今次

想買部 switch + ring fit 俾老婆wfh keep 下fit
想問下日版行版玩game 上有冇分別？仲有冇區碼

追過post 睇你地講抽...抽唔中，又抽中
究竟係抽緊乜

依家買一機一game 應該係 2400左 + 700 左右？

Thanks

Ps. 同遊戲世界脫節左整整兩代

講緊機定game?
主機出左咁多年行貨都要炒？

唔洗炒做咩要開到第67個po...

咁行有咩好過日水，要炒咁多年？

1) 睇#2答咗你
2) 因為疫情少咗供應又多咗需求，你都宜家先想買

上面話抽唔抽中就係講緊抽唔抽到原價入手
抽中咪唔洗出面game舖食炒

唔該晒

估唔到咁痴線

抽多左部switch 紅藍 $2600 可以一齊去太古拎

終於抽中左apita 堅持唔食炒價係正確

$2500同埋你一齊拎
我係真玩家可即場拆晒d野証明
你平少少咪當益下連登仔囉

伸手黨就捐錢去612啦

越黎越少人嗰個畢業

想問依家日森仲買唔買到switch？

又抽唔中二手啲價又on9

叫好過黃金掛
黃金一堆骨頭等緊你

呢到以前都不嬲原價加捐錢比612 唔會賺人錢

aeon 有冇人抽中轉讓呀

我都中咗 係咪好似一定要本人拎？

係Aeon 抽中左Switch, 但唔鐘意動森，想放動森Game, 動森Cover 同mon貼，放$600，可議價。

aeon有冇人中

認真

認真唔鐘意，認真抽中

其實memory card 買幾大夠洗？

屌你老母連登仔自己都炒switch，之前仲好意屌人炒機

動森game 300 / 動森套 fortress 現貨$177
total 都係 $477

一直都存在，真野唔好攞出黎講
旋轉一堆堆$3300放，睇佢地蟹晒仲心涼

所以我先問佢
佢都*認真*答我

唔知個價，我都係扣返機價，所以先會放$600

真係得uny所有嘢都正價
ringfit aeon都係賣貴少少

好過去黃金食骨架啦

都啱嘅

月頭係英森落單，部機終於到香港等派貨
差唔多成個月 但好係好在可以原價落咗單等送囉

黃金狗源行貨正價冇骨都唔買啦

留tg，可以放俾你

有冇清抽中aeon可以轉讓

你留tg

抽極都抽唔中 又唔想食炒價有冇手足可以轉讓一定會比水腳

幾$

老實講個set野俾水腳仲貴過食炒
2780 + 177 + 300 = 3257
9月頭又返一轉大貨預計落返 2680

其實幾百少少唔係咩大問題 但真係唔想益班黃牛炒家 如果每個人都咁諗 佢地就唔會有生存空間

同求Aeon一齊去出機我補番你車錢

唸住出機益Aeon好過。

轉讓既偽手足就唔係黃牛?
邊有咁多抽多咗部，有既你同我就唔洗次次都白果啦
黃店炒價都可以係手足

Btw巴打想問條數係點計

食炒淨機紅藍2780 / 動森機2880
信和/好景有啲送mon貼 (or 連埋套)
動森game 300收到
動森套 fortress 177現貨

其實aeon本身都貴咗 原價2340 + 300 +177都唔洗2968

佢隻動森game計百貨公司價一定係貴
所以抽中自用都係硬食幾百數
mon貼又係軟既，又要另外買9H玻璃

aeon有幾個
uny反而唔覺有人放

如果有

有冇巴絲中左求轉讓
送俾女朋友㗎
萬分感激

溫馨提示：

我

入到已經賣哂

仲有無師兄放aeon set

先岩 各位師兄 複製錯野 對唔住

周圍都抽佢就反其道而行鬥快

香港IT用鬥快

Lm

動森係邊買最好

車錢我補番

動森主機邊樹買最平

自從啲老屎忽走曬 呢度就多咗勁多伸手黨

呢到

仲要比錢人賺 笑撚到

3Q

摺埋個PO算啦

水魚出沒注意：

想問Aeon抽籤個部係咪一定係大電版？

個撚個都上黎求 有冇多一set
放得既 有幾多個真係幫呢到巴打特登抽

畢咗業
想問邊度有平驚買
黃金好景好撚貴（相比 ps4 game）
但又唔想益狗源

原價加多百幾二百蚊
賺到笑
變咗炒狗散貨區

多謝大佬
喺連登又唔見有買驚討論區

豬都醒過佢

唔駛英國信用卡，香港有效信用卡都可以。

$850 SD card抵到

知唔知uny係咪大電版?

有咩分別？aeon唔係大電？

抽唔中唯有等

有無人成功抽中UNY
利申: 水已磅

其實買Game, 買實體定Store買好
求指教

如果唔識分邊d game係狗源代理
咪全部estore 但貴d / 買水貨

清係咪讀緊幼稚園?

我買g29又正常價既
係而家熟左諗返可能係二手翻新貨
好彩都冇乜病痛正正常常

呢啲邊有咁多二手返新
驚黎做乜

賣到$3000 wo
洗乜益依度

錯
係叫做條氣順d
唔洗益炒狗
錢冇咩 唔想比人賺

$2750連game vs $3000up淨機
自己揀

你岩，我都係唔想益班炒狗
明知係比多左錢去買一件標高價嘅野，幾百蚊嘅mon仲要係雜牌，買完條氣真係唔順

mon貼

最撚嬲係逼你買啲廢game，擺返黎擺

2340+588

邊到仲有2340

你問正價，唔係問巿價喎

五個月以嚟抽咗十次有多 次次都叫埋屋企人朋友一齊抽 無一次中呀屌

買日英森機一早就有啦

咩電池加強版 正價都係2340？

到而家d人都係貪果一年行貨保養

Yes

aeon抽中左，但game唔要有冇人岩

想問下港版動森主機有冇跟digital game

冇
日水先有

想要game，ching放邊隻

我動森咋

apita 又有得抽動森機，大骨 set

唔係好貴咩？

好似少少貴 其實抵唔抵抽

幾錢

機 + 制 + 一隻 game
照計就冇收貴

自用硬食少少都OK，轉賣返手制450/ game150/300
抽黎炒就on99

幾錢呀巴打

姐係多個手制？新手唔係好明

套餐黎包: 動森機 + 一set手制 + 1隻game
唔同套餐配唔同色手制同game唔同價錢，自己睇返個網
我自己計法係淨係睇動森機大約幾錢，其他唔想要就轉賣返出去

我計都係貴少少咋喎
用set e計:
Set E: Nintendo Switch 集合啦!動物森林會特別版主機 + Joy-Con (L)電光綠 (R)電光粉紅 +世界遊戲大全51
HK$3,140

Nintendo Switch 集合啦!動物森林會特別版主機= 2340
Joy-Con (L)電光綠 (R)電光粉紅= 450
世界遊戲大全51= 290
2340+450+290=$3080

都係貴左60蚊 動森機仲要用原價計
定我計錯左...

手制450我係計賣出價，百貨公司價應該係500零

任天堂專門店買大機係咪2380？

btw 可唔可以淨買機？

專咩門店 狗源就狗源啦

咁個bundle都好抵屌

我死link

屌⋯⋯

到lite

用埋Dash buttons都買唔到

太少貨 屌

返去訓覺算

巴打都幾好心機
我每次都係睇佢buy together 轉價
問題係轉左就入cart之後就fail

英森有貨咩，我買咗兩星期仲未出到
有啲想退

我由好想買等到無哂癮 尋日退咗

Oh shit

之前用借左人地部機 玩P5S個SAVE有冇辦法轉落自己部機到,玩緊第2章唔想重玩

如果用自己profile 咪睇下有冇cloud save function

Btw 去機主post 問啦

想問下cloud save 係咪一定要俾年費先得？

我畢業啦

中左set c 會唔會有人仲未畢業😂 留tg

媽咪，我得咗啦

從 post 10追到宜家

中左set a諗緊買唔買好

抽中左set B ww
會唔會有人想要game 同joy con，淨係想要部機
Joy-Con (L)藍色 (R)電光黃 + 紙片瑪利歐:摺紙國王

我想問uny 5個set都3千幾，唔係貴過出面咩，而家出面多左貨，疫情完左，唔係好睇得明。

個5個set係動森機+一隻game+joy con

我想要

白果揮手

係咪都係淨係想要主機?

有冇人想要
我同屋企人都中左
有意留tg

想要呀 原價嗎

原價有興趣
tg: iwantswitch

請問知唔知UNY中set買係咪都到時俾錢有收據??

我終於中咗!!!仲要係一中係我同男朋友一齊中
有無人想要APITA嘅setB (mario 遊戲) 留tg 我搵你

係 保養跟張單

求原價放

有意可以留tg/ pm我，thanks!!!

中左Set D: Nintendo Switch 集合啦!動物森林會特別版主機 + Joy-Con (L)電光紅 (R)電光藍 + 紙片瑪利歐:摺紙國王

淨係想要部機
有意留tg

求放
tg:

咩Set都得。

跪求原價放
每次抽都唔中

咩Set都要

有無人知動森淨機幾錢？
我本身有機所以淨係想要手制同隻驚

其實有無人抽唔中 好似咁多人都中

呢到變咗伸手場

抽唔中，我想反要淨機
請問巴打放幾多有冇tg

抽唔中
旋轉都好多放緊

2500機/500制/400MARIO 咁上下??

想要機

根本已經冇人買 所以先咁多人中

兩次都唔中

Same

求原價加送埋上門

中咗set E 但淨係想要機

all set想要，求pm.

一實名真係易中好多

屋企人抽中左
紙片瑪利歐:摺紙國王 既 Set
會唔會有人想要？...留tg

我就覺得貴左
隻世界大全成3舊水

我實際上都真係想買對手制嘅
不過如果有
我成set動森機連手制買算啦

遊戲跟任天堂$298 出售價...

新手玩switch，想問下薩爾達係咪買英文or日文版都可以update轉中文字幕？

上次去aeon 都冇咁貴

手制都放唔到出去
無單啲人又唔收，但俾埋單佢我部機又無單保養

原來有啲咁嘅concern
手掣係咪都有serial code？單嘅影印本得唔得？

有無人想要全新動森機
抽中左但唔想原價放 想賺返少少咁
其實仲糾結緊好無自留
lite劍盾全新可以加錢換

其實我都唔清楚 一向無留意開switch，係中咗個抽籤先出機

你估動森機係寶咩 唔係原價放都冇人要啦 仲以為自己抽中好勁 炒狗死開啦

有意

屌你啦，唔係自用都算
抽嚟炒

最睇唔起啲自己抽唔到嗰陣就怨 抽到就攞嚟炒嘅人
本質上同狗源冇分別

炒你就炒啦扑街
糾結

抽中Set A 求換全新Ring Fit (最好係大舖單）你補差價$2554

躝啦炒狗
食相好肉酸

想問下澳門買到嘅港版機係唔係都係狗源d貨嚟？

成班有機既仲要抽抽抽
抽完上黎拎著數拎黎炒

咪係

佢淨機放2800

淨機2700收到喇
2800同街舖2880送mon貼有咩分別
如果乜都無，買set都係3300有交易

我諗住佢加一百幾十 點知同黃金同價

大家switch 會買咩配件

諗緊買唔買個包住一隻joycon嘅膠套
好似易揸手啲
單隻好細

抽左40幾個po
終於中左紅藍
雖然想要動森 不過中到部都知足

手制咩色

你係未想收手制？...原價出售 留tg

買咗透明硬殻都幾用，手感好咗

同問，加問係咪冇實體DLC

巴打有冇推薦喺邊買同幾錢

信和咋，$78定$88

一定係

謝謝，我之前見到呢種，唔係透明

紅藍色

中咗set B 諗緊買唔買
手上仲有部黃色未拆switch lite....
留邊部好...

留大機會好啲
起碼將來可以玩到唔同嘅Game

原來主機無跟機套
機套mon貼有無需要買？雖然都應該唔會帶出街玩，但唔知點keep好

mon貼一定要啦 十幾蚊張 好平

機套唔用咪唔洗買

放Joy-Con (L)藍色 (R)電光黃 $500+
$400紙片瑪利歐:摺紙國王
價錢可議

好，感謝

前幾日買左部動森switch
想問依家ring fit $800 買得過?

the club唔係得lite咩

正常價幾錢同埋幾時先再買到

需要買玻璃貼嗎？還是普通的就可以了？

Joy-Con (L)藍色 (R)電光黃（行貨保養一年） 29/8 購自APITA (有單）$500 有意

依家仲有邊到有得埋？想送比老母

都話連登多弱智 預左收負皮

比唔到錢

巴打咁勁

D 動森機黎晒香港

已經放棄動森機，而加挽住舊機等pro

有冇人要全新switch+mario Kart 8
一set買返黎$2780. 照價放返

有單, 紅藍大電機

我諗諗先
都係想要灰機
灰機啊邊度有灰機

唔緊要
我都係買錯左先放

連一田aeon uny都放棄埋灰機了
好耐無見過有灰機抽

咁咪唔好用轉插, 買過隻三腳牛囉

一定要原廠牛架咩？
佢用type c
自己買都得啦

滑說部舊版switch 玩左兩年壞左，成日software was closed due to error. 上左去代理俾$940 換左部新版全新switch. 好似幾抵。

想知大家會唔會想Carousell 個啲地方買夾埋個啲嘅game? 可唔可信㗎？

Digital 版就唔好貪平去不明來歷嘅地方買

優惠完都係炒價

係2340+429
2769
多左111

佢好似免郵費
果一舊水當shipping fee 啦

邊到買

睇下樓上張圖

已經搶晒動森機

有性趣

已約左交收
如果條友甩底我話你知

灰機 繼續求大電灰機

放咗未？
有性趣

你好,有興趣,點聯絡😄

放全新switch(大電版) ＋ 二手game 模擬遊樂場
$2780

留左,如果條友甩底我話你知

想問樣好低能嘅野

係英森買game係照玩到無地區限制個啲嫁嘛？

千祈唔好買，否則玩唔到就gg

可唔可以講多少少
因為我已經落咗單

其實你意思係咪喺英森買咗機？

機同game我都買咗
唔係買download code
買有卡個隻嘅game

冇問題

我部機係英森，暫時玩美版同港版game都冇問題
你部機到咗未？

岩岩先落單炸 部機仲未到 試唔到

祝快啲到、快啲開心玩

希望啦
我預咗等最少番兩個禮拜

我係六日左右
買咗咩game?
我係部機到咗先收二手game玩

行野 Overcooked同moving out
英森買好平 平過二手
我收緊captain toad 想部機到咗就有得玩

睇嚟你比較多人一齊玩
我係Zelda Mario Party就同屋企人玩
如果二手平啲我應該已經收咗部二手
不過冇計

我鐘意啲一鋪唔洗玩好耐個啲遮
打機打得太耐晚黑會訓唔著
二手都唔係咁易搵 動森就多人放

邊度買？

想問下aeon依家仲有冇得朝早排隊買？

無 全部都係抽籤
（好似）

邊到有正價動森機買

咁霸氣第一次見

咩鋪頭？

都無啦

追下po啦

Citysuper早幾日有得抽，限量50部動森版主機，抽中左

咁好運

諗緊買唔買好，自己又好似無乜用，可能送比女朋友

唔買搵我
係citysuper個facebook唔見有宣傳過既
雖然已經過左時間

佢send email比我架，好似會員先收到

我就咁上Carousell好似好多人放喎，仲咁缺貨咩

近排想買 本身想去ssp
Google完先知9成黑店
有咩方法買到正常動森機？ 食小小炒價都得

呢排aeon apita係咪無機抽
好似好耐無見過

我抽到既係動森主機+game咋

係呀 citysuper賣2800

上個禮拜向citysuper 買動森機連game 今日收到了

差個ringfit 就畢業啦

邊到重有正價switch買

全新黃色lite 1100
可以加錢換返switch

TG?

唔好話我講嘢衰格，我諗冇乜人夠膽同你交收

原來67是這post的終結

應該上次aeon uny食骨大貨令炒狗猶豫
真用家先有機會

而家貨量供應充足，要買都買曬，學生又開學
要買都等ps5啦

琴日行過game 鋪見動森機同紅藍都跌到27xx 同26xx 都冇人去買 睇來供貨量都開始穩定返

好快大家可以正價入手非狗源貨

$3000動森機連電子game有冇人有興趣呀？
好辛苦先係歐洲訂多部返黎乍

訂多部返嚟做乜

啲親戚啲仔已經等唔切食咗炒價買😖

續問
英森落完單大家等咗約耐先出貨
個網就話instock
等咗成個禮拜都未ship係正常嫁嘛

搵笨？

正常價錢啦

隻game都幾好玩
算係咁啦

我原價2340幫你要左佢

日森都係$2800

同問
有無巴打 放switch
想買隻ringfit 玩下

買到咩

屌你老味6個名都唔中
有3000條友抽？

有都唔出奇

臭閪黑店狗炒狗狗源狗
我唔撚買swtich都唔撚會幫襯你呀
攬撚住堆蟹貨落棺材啦

我8月29號order, 琴日到手

一直未ship, 但兩日前轉左已ship話9月24號到
但琴日突然到左

Thanksss

有冇人係台灣網買ring fit?

又唔中，仲有一個月細佬生日，希望下次中

幾時有得再抽

如果放二手UNY動森機2200 會唔會太離譜

幾成新？

其實好難量化既喎 我會話無花痕囉

其實我想成套ringfit + pro手製一次過放曬佢
有興趣要曬 可以留個TG

有興趣

笑撚咗 仲未買到機

要買啦要買啦
3月要玩mhr

佛系抽機終於抽中咗

抽多左一部，有意留tg

已覆

想喺出面game鋪買switch ，邊度會抵啲

Good luck

有冇劍/盾 2手放？

多左部 有無性趣 留tg

二手通常咩價位到？
我都想玩劍

見180$～250$

官方店已有大貨

黃金個間專門店？
係咪買埋game, 套同mon 貼

睇post頭啦，官方都係狗源

有冇人想接ringfit，全新

見D機差唔多跌返去正價

Hi 腎石巴，約咗你聽日交收
唔知你係咪未得閒睇telegram 呢

係咁上下

放switch lite yellow , 全新/現貨保用一年/信用卡贈品

$1100

今晚睇動森機都係2550行貨

各位巴打我尋日見到Playwow大電版2680 其實我想入手好撚耐
如果聽日去買有冇咩要注意
超級新手連水貨行貨都未識分 睇post睇到我懷疑人生

行貨個盒會有logo係香港

唔好聽人講買水貨，壞咗冇人幫到你

300 just dance 算貴
同埋最近ubisoft做緊半價

邊到仲有機戰X賣?

做功課既重要性

你係紅藍定動森？
紅藍我啱啱抽中apita
可以讓比你

咩點知？
有結果啦 send左email

師兄幾錢讓

正價
想要ringfit 咋

無email...

師兄想要

pmed

抽多左UNY呢套：

Nintendo Switch 集合啦!動物森友會特別版主機 + 超級瑪利歐 3D 收藏輯 (售價：HK$2,778)

唔想浪費quota，有巴絲想要既，我收100當車費，
可以留 tg，一齊UNY買機

Apita果部係唔係大電版？

係呀

放100%全新喺Aeon買
Nintendo Switch 電光藍‧電光紅主機 + 遊戲軟件 Paper Mario

巴打會唔會放動森機，抽左幾次都唔中

想收一部apita ringfit+switch

各路英雄好漢, 我而家心大心細緊

好想買部SWITCH 玩ZELDA , 但2021年又出SWITCH PRO

你地覺得買唔買好, 我見黃金而家賣緊 2340+260買套同MON貼

請各位打救一下我呢個迷途既小睪羊

咁你都岩, 一出肯定無機會即刻買到, 又要等多幾個月 先回落返

好啦! 我決定今日去買!!

想問一問呢... 有無D副廠既DOCK, 推介, 可以直接駁電視嫁!!

但係 260買套同MON貼 好似有點貴

其實出面普通版都係24xx左右，2340 係咪普通版？想買動森版

利申啱啱Zelda中毒唔夠一個月
強烈推薦你宜家買來玩

係呀 普通大電版

其實我幾年前一出水貨 已經買左部連Zelda 送俾人。個時已經成日睇人流曬口水

我以前從未玩過Zelda
呢款真係誠意之作，完全玩到沉迷
但唔會想急住爆機
反而想周圍去行下探索下
二手市場仲係好多人收

同埋你唔試下喺度收唔收到APITA抽到嘅機？

same here!! 我隔左咁多年 都仲係有愛
睇人玩 倒不如自己玩😋

我係二手區見到都好多人搶

你留tg？
我有部apita 既紅藍

放全新apita紅藍機

Switch pro有冇話幾時出？

我買左li hahah

真男人薯叔

$2460 包mon 貼 包套
$370 zelda bb😍😍😍

中左Apita紅藍機+ringfit想自留ringfit
原價放紅藍有冇巴打收

咁多部都唔中
黑到仆街

唔算貴喔又係行貨
我上個月英森都2600幾

放全新aeon紅藍未玩過 $2440

好想買啊

放aeon買嘅全新紅藍switch 留tg？

要？

等原價動森機仲要等幾耐

sorry 叫下春遮
因為呢個肺炎無工返無曬錢 想買都買唔到

想問switch 買邊隻尿袋好？

邊到買手制好

而家仲可以係邊度入手到switch(只要黃店)
豐澤同百老匯又未返貨，抽又抽唔中

火之鳥

行貨$2280係堅野?

動森$2480，忍唔住入手了

Yoho見倒動森機2740$

Yoho聽聞伏
有巴打屌佢送貨2046都未撚到
又話送到黎件貨爛撚左
巴打睇路

好似係細電版既價錢黎

係旋轉見到二千七港行動森機加驚, 我都就黎忍唔住啦屌

邊度

想搵一套ringfit 加大電

邊到買呀巴打

黃金任天堂裝修,對面個間鋪

而家全港係咪得番狗源貨

大電?

yes

啱啱買咗switch 想問下如果有電話size嘅SD card要加咩adopter先可以放落switch度用？屋企嗰個太大插唔落

可能我睇錯, 但你影嗰張相個底好似拉到張microSD card出黎
拉出黎應該可以直接放入switch

而家D電話唔係都係一樣用MICRO SD架咩

張卡拉出嚟係咁

好似細過個slot勁多

咪寫住microSDXC囉……

我睇番官網先發現 但係我一直都打唔開嗰個位 希望今晚番去唔會爆甲

用陰力俾少少掙扎

where?

同fb個post同一張相...玩自爆咩del咗張相佢啦

多都地方都有，而家市價黎，紅藍$2380，動森$2480，唔洗食game食骨

隨時等到Switch PRO 出都未買到機

終於買到動森機
上網同人買aeon機

買左幾隻game都未玩
BTW,joy con真係好貴

咁撚弱智

清買左幾錢

機 2600
著短褲嘅女仔
仲喺屋企附近交收

圖？

Too much info

128夠用咩

買sd卡係睇讀寫速度
e張咁貴但都唔係特別快
冇咩意義
買張a2好過 平一半又唔會慢過上面戈張

係咪買就買Sandisk或者三叔既卡會好啲

sandisk好d
但唔要灰色
打機嚟講最少讀寫速度都要有100mb/s
唔好買Ultra High Speed Phase II 因為switch唔支援 即係ed寫住II嘅
要買寫住I 嘅

連登有愛，學到嘢唔洗做水魚thx巴打

另外想問良值駁電視舊嘢有冇伏?
我見118蚊,但唔洗成日帶哂成set電視座出街好似幾方便

買sd卡前去格價網睇吓價先
之前連登有個post俾人水咗幾百蚊

啱啱買完switch 好似做咗水魚

就係e位

用副廠點都會有風險
睇你點諗㗎啫

例如係邊有？
去親都唔見正價

上price hk自己睇

依家全線豐澤有無貨？

想收工出返部定出旺角買

thx 買到了

集運應該送
之前買laptop都無問題

豐澤要買43吋以上電視先俾你買switch

想問邊到買？

類似依種

好似都好咁唔洗帶個底座

想買多部動森版主機, 豐澤 , AEON 都冇貨??

想問大家
3ds係咪停產？
即係以後用Switch lite取代3ds？
我想買部送比人去外國玩
而家switch係咪唔會再分區碼？

3ds係咪停產？ 係
即係以後用Switch lite取代3ds？
係，3DS以後唔會有support，遲Ｄ連ＥＳＨＯＰ都會關埋，但平平地買黎玩下都ok；長遠計當然係ＳＷＩＴＣＨ多新ＧＡＭＥ
我想買部送比人去外國玩
而家switch係咪唔會再分區碼？
係，已無鎖區，任何ＧＡＭＥ都玩到；但要留意近來歐美Eshop Ban 左ＨＫ信用卡

好
感謝絲打

想請教下係咪動森版主機 都係大電版黎

係

有無人有買gulikit 個藍牙發射器
大唔大delay?
Airpod 連唔連到？

買過genki都唔錯

買左幾錢

題外話
我部Switch 浸咗水，可以點搞？
（無保養）

美森又任買喇

宜家有無人知邊度有正價現貨

用緊
唔太覺有太大Delay
另外有買埋佢隻TV Dock
真心覺得唔錯
TV mode之下
部機冇原裝Dock 咁熱

3DS已經宣布咗停産

好快你就覺得動森好on9

豐澤aeon uny幾時先有得買呀

uny仲有好幾部

樂富uny?
紅藍定動森機？

動森要抽

請問動森版同紅藍版主機正價係咪都係$2340?
Ringfit行貨正價係咪585?

原來第一頁有哂答案, 自膠.

咁我都係等佢地有得抽個陣先買啦
唔該巴打

抽都要等下個月
今個月淨係比用佢哋外賣服務嘅人抽

啱啱買咗紅藍機
官方價入
目測仲有三部現貨

Ps 我 walkin買

屌你
又唔加密
買唔到啦

唉！仲想衝過去買添

蘇寧ONLINE 買, 動森機同紅藍都有貨, 24XX, 仲送埋貨, 唔洗食骨

係唔係狗源就唔知....但蘇寧應該唔係藍就紅架~
(有錯請更正) 如果唔怕買水, $648

您見咁多您就知la

係咪跟 game 買會抵d
我淨係想買機玩just dance多
應該去授權店買機？

點解黃藍咁重要？
平靚正咪算

因為和理非連呢少少都唔堅持 會對唔住為香港犧牲既手足
當你可以二千幾三千出黎 俾多兩三百唔會係咩問題

邊度仲有console 正價

喺香港買除咗三大電訊商（百老匯、豐澤、蘇寧）同埋一田aeons uny 之外，一定係金源貨
Btw,，蘇寧係大陸公司苏宁易购，買唔買請自行選擇
就算去買水貨賣俾你嗰班都係黑心高登佬 （no offence, 但係你去睇吓啲黑店list 就知咩事）
所以最好都係等一田再派貨 or 自己去Amazon買

點知幾時派
一田嘅fb?

岩岩係aeon買左 2539 連case (聲稱值199)要一套咁買 準備去搵水貨game買
利申：狗源你食屎啦

原價+運費放一部全新switch
之前ig shop訂左但中途收左fd果部

到而家貨源都未穩定咩?!
仲係原價都已經叫平咗?

邊間有

根本冇原價貨

仲以為而家需求少咗
應該再無炒價

joy con係咪都係uny aeon果D買？

可契耳唔要個套

我係荔枝角個間aeon買 琴日我買完仲見到佢個櫃入面有6部

紅藍機？

算唔算任砌

行貨即係狗源不了啦

加拿大amazon 要食300hkd稅

黃金高登開鋪嘅垃圾學人上連登

switch pro有消息幾時出未？

未, 可能下年年頭, 跟mon hunt出

咁依家出機好似有d 傻

上面咪講左
旺角豐澤動森機都2340
做乜鳩

So0網店紅藍機2240剩機
恭喜跌串招股價

睇嚟真係急住清

放港版動森機
$2340連單
2Nov 拎貨
已開機check機
Yoho貨

日森動森機任買

好耐無上黎依到
重有冇人未畢業

真係switch pro近了？

應該10月尾開始成街貨，動森正價、紅藍跌破招股價，睇黎switch pro近了

已經無炒價了嗎?

請教ring fit 邊度買平？？

想問下係咪而家去aeon/豐澤買既普通紅藍版switch都會係大電版？見aeon個網賣既動森版有標明係*電池持續時間加長的新型號，紅黑版又無...

Thx

等pro機玩mhr

係荃灣 Aeon 已買 $2340，仲送 $100 現金券買模型

Thx 2位ching好撚想玩Zelda

等唔等pro好

之前有疑似insider巴打講過2021年都唔會有新機，而且e家咁好賣，就算真係岀新機都會係2021年尾/2022年頭

決定左唔等了 直接買黎聖誕玩算